現在，他們說他們會全力調查，查明真相。

他們說，他們沒有進入停車場。
但是，車cam拍攝到他們進入停車場。

他們說，他們沒有阻礙救援。
但是，消防說當時有阻塞，救護員要徒步進場。

他們說，他們沒有在0045-0100放催淚彈。
但是，新聞拍下了間期警方發射五枚催淚彈。

現在，他們說他們會全力調查，查明真相。

真佢老母

一切無可疑

話死者係獨自喺停車場徘徊

話會開死因庭
一定要有國際專家主持

Btw獨自徘徊？

呵呵，有人信你？

真相就係佢哋殺咗人

推

無人會再相信 popo!!

殺人填命，血債血償

即係佢地一早知真相

垃圾 page 一開波扮自己打
D人唔屌佢唔加返credit，仲要扮晒加條link片

明明人地張可森寫
2019年都仲可以咁樣抄

屯門新墟候選人張可森FB傳送門

而家所謂多人睇d既page成日拎人野唔落credit 架啦
口講香港人實質同支那人冇分別

好撚嬲呀！聽日 繼續返工

唔係他們，係牠們

比人督爆，post返條link
都覺得幾隱晦

尊重下人好

照辦煮碗抄都算
有d癲到cap圖 post
革命就大撚哂架啦